依家中國勁到要統治非洲 真係好感動😻

亞非拉大團結 又回到被圍堵既日子
有點懷念🧔🏿

🧘🏿‍♂️

👏🏿👀

有非洲鐵兄弟 中國一定唔會畀美帝及其走狗踢出WTO 🧐